[唔係分化]想講文宣弱勢更加應該減少做啲單純為咗洩憤嘅嘢

除非我哋有個大氣電波嘅新聞頻道廿四小時無限循環真相
否則好難敵得過大台剪接嘅文宣力量
本身都仲有蘋果中和下
可惜宜家蘋果又搞緊收費
老中青更加少人睇到真相
見到掟雞蛋講咗咁耐就知
希望大家爬山同時學識執生
盡量避免做咗對家嘅宣傳工具

推

push

你做乜都會比到tvb入
唔出聲坐係度佢都會話你阻街
咁不如做盡d啦好過而家唔嗲唔吊都比人屌

其中一區街站admin 我地開會結果係希望以煽情方向發展 吹雞方向亦希望以合法方向為主 太多圍同太急既吹雞都係唔建議 因為要明白有部分區接受程度較低 咁樣出黎派只會更加反感 希望帶到信息落區
吹雞活動建議只留係網上搞
未來方向 有可能就移民/大陸客著手睇下有冇針對性既傳單

目標可以擺返喺講粵語嗰啲，肯講粵語大部分都已經落地生根，理解香港核心價值